上帝正式復活

釘完十字架幾日後復活

逼害上帝的...悔過吧